HKMA請人

Enforcement好唔好做

how much pay

未in

最低grade AM公價30K
Manager Trainee 40K (兩年後升manager)
Manager 50K
全部MA個網有講，好高透明度

低級外判文員呢

但exact個價係自己negotiate?

前途好唔好

AM/M個價睇經驗，可以bargain多一千幾百
Manager Trainee fixed 40K

至於低級外判文員 / assistant / officer 幾錢就真係唔清楚，聽人講assistant都係12-15K呢啲水平

樓主有得in enforcement，本身做開邊範？Bank定Big4？

咁AL 有冇得bargain？

ching 係入面做？聽聞d am 好難升？

Ching 最後有無入去做

啲人多唔多ot, 定好似政府工咁準時走人？